[Intern撚]有無人搵份intern都搵到想死？

小弟最近真係好大壓力, 三大year3, gpa唔過三, 又要考final又要interview, 眼見D friend個個有哂大公司offer, 條女3月幾就有銀行offer, 自己見咗成10幾份先得份蚊型公司offer。我自問個人正正常常, 雖然cv柒少少, 得3份工同上過吓莊。有無巴打分享吓自己搵到咩大公司intern俾我J吓？

跪求OFFER GOD派個正路OFFER我

冇interview

其實唔好諗到咁複雜 好多大公司既intern一早留左位比director / client D世侄女/仔 好多referral 所以根本唔會請出面send application入黎既人
Intern interview 都係睇眼緣 講真 都預左你白紙一張 有咩expectation 姐？你表現得自然輕鬆就得
唔好睇到咁重 日後你出黎搵工就知好多野唔關學歷事

我應該買定棺材都得

巴打year 幾？

3

多謝巴打 近排個人好負面, 又唔想煩到女朋友, 個個禮拜loop住 apply-> interview-> 等到灰-> apply

讀咩科? 利申小弟science狗

year 3做過三份已經屌打好多人啦

如果唔係做啲大企業 有return MT offer 既intern 其實做啲濕尻細公司係完全無用

屌打乜人呀？睇過？

屌打條毛咩 俾人屌都無份, 識唔少人year 2 已經手揸3-4份。希望遲D in 政府intern 會有D希望。

agger, 拎住細公司offer跟本無人睇

巴打報左咩政府intern 點搵的

apply就好多, in就得暫時得漁護署, 經學校同自己寄信都有

唉我都係唔過三 學校d intern都比其他人搶曬 cv又冇乜野寫 宜家只係翻緊parttime仔 而且我文科好少有用既intern

巴打 poly?

當我冇問過
睇到啦

ust dog

可唔可以問下 漁䕶處in咩position 同大概問啲咩?
因為我都有報 但未有interview

巴打想當年我都係同你一樣搵到想死
最尾淨係做parttime

我係你女朋友就飛撚左你

yr1 搵intern係咪冇機 interview都冇